有冇人想要小童口罩？

想問下大家會唔會識人有小朋友想要口罩，買錯左一盒0-3歲，想交換中童口罩

Please tg me if interested

讀climate change 讀到傻咗？

冇讀wor

你係邊隻口罩？

我有中童Kf94可換，但我買返嚟都幾貴的......

Asso jai on9 jai